[{"code":"001","name":"Serra do Larouco","description":"","height":1525,"points":10,"latitude":"41.881820678711","longitude":"-7.720210075378","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"002","name":"Serra da Nogueira","description":"","height":1318,"points":10,"latitude":"41.719470977783","longitude":"-6.853330135346","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"003","name":"Serra do Alv\u00e3o","description":"","height":1283,"points":8,"latitude":"41.338970184326","longitude":"-7.839660167694","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"004","name":"Serra do Barroso","description":"","height":1279,"points":8,"latitude":"41.694030761719","longitude":"-7.848440170288","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"005","name":"Serra da Coroa","description":"","height":1274,"points":8,"latitude":"41.915100097656","longitude":"-7.003779888153","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"006","name":"Serra de Bornes","description":"","height":1200,"points":8,"latitude":"41.434108734131","longitude":"-7.006859779358","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"007","name":"Serra da Padrela","description":"","height":1146,"points":8,"latitude":"41.562248229980","longitude":"-7.517509937286","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"008","name":"Serra da Falperra","description":"","height":1134,"points":8,"latitude":"41.414890289307","longitude":"-7.633100032806","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"009","name":"Serra de Santa Comba","description":"","height":1041,"points":8,"latitude":"41.470821380615","longitude":"-7.332660198212","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"010","name":"Serra do Reboredo","description":"","height":966,"points":6,"latitude":"41.180320739746","longitude":"-6.951990127564","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"011","name":"Barros\u00e3","description":"","height":1414,"points":10,"latitude":"41.872398376465","longitude":"-7.842710018158","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"012","name":"Caravelas","description":"","height":1311,"points":10,"latitude":"41.362140655518","longitude":"-7.763919830322","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"013","name":"Castanheira da Ch\u00e1","description":"","height":1272,"points":8,"latitude":"41.795249938965","longitude":"-7.819670200348","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"014","name":"Bousende","description":"","height":1223,"points":8,"latitude":"41.656879425049","longitude":"-6.912569999695","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"015","name":"Monte de Meixedo","description":"","height":1199,"points":8,"latitude":"41.813671112061","longitude":"-7.714829921722","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"016","name":"Monte Minheu","description":"","height":1176,"points":8,"latitude":"41.549190521240","longitude":"-7.688189983368","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"017","name":"Seixa","description":"","height":1154,"points":8,"latitude":"41.603069305420","longitude":"-7.894579887390","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"018","name":"Serra do Leiran\u00e7o","description":"","height":1145,"points":8,"latitude":"41.732189178467","longitude":"-7.647439956665","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"019","name":"Pinheiro Novo","description":"","height":1137,"points":8,"latitude":"41.985790252686","longitude":"-7.120709896088","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"020","name":"Pico de Montesinho","description":"","height":1112,"points":8,"latitude":"41.898250579834","longitude":"-6.773089885712","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"021","name":"Cabe\u00e7o da Pena","description":"","height":1021,"points":8,"latitude":"41.398891448975","longitude":"-7.562260150909","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"022","name":"Curros","description":"","height":994,"points":6,"latitude":"41.626300811768","longitude":"-7.704269886017","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"023","name":"Senhora da Assun\u00e7\u00e3o","description":"","height":983,"points":6,"latitude":"41.391811370850","longitude":"-6.607120037079","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"024","name":"Lameiros","description":"","height":968,"points":6,"latitude":"41.890228271484","longitude":"-6.594510078430","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"025","name":"Cerva","description":"","height":947,"points":6,"latitude":"41.443859100342","longitude":"-7.862090110779","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"026","name":"Edroso de Lomba","description":"","height":900,"points":6,"latitude":"41.913791656494","longitude":"-7.151519775391","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"027","name":"Caminho de Monteiros","description":"","height":897,"points":6,"latitude":"41.596099853516","longitude":"-7.655320167542","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"028","name":"Felgar","description":"","height":888,"points":6,"latitude":"41.194889068604","longitude":"-6.955709934235","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"029","name":"Carrazeda de Ancia?s","description":"","height":879,"points":6,"latitude":"41.259239196777","longitude":"-7.307970046997","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"030","name":"Fonte Santa","description":"","height":873,"points":6,"latitude":"41.210769653320","longitude":"-6.759009838104","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"031","name":"Fragas da Pomba","description":"","height":867,"points":6,"latitude":"41.443321228027","longitude":"-7.393690109253","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"032","name":"S\u00e3o Domingos","description":"","height":856,"points":6,"latitude":"41.205181121826","longitude":"-7.601570129395","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"033","name":"Lousa","description":"","height":840,"points":4,"latitude":"41.187511444092","longitude":"-7.192969799042","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"034","name":"Ansi\u00e3es","description":"","height":824,"points":4,"latitude":"41.200321197510","longitude":"-7.332029819489","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"035","name":"Mo\u00e1s","description":"","height":805,"points":4,"latitude":"41.809558868408","longitude":"-7.025599956513","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"036","name":"Alto do Courisco","description":"","height":792,"points":4,"latitude":"41.377399444580","longitude":"-7.900919914246","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"037","name":"Serra do Faro","description":"","height":782,"points":4,"latitude":"41.365921020508","longitude":"-7.191390037537","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"038","name":"Rebordondo","description":"","height":763,"points":4,"latitude":"41.695728302002","longitude":"-7.603620052338","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"039","name":"Sobreda","description":"","height":756,"points":4,"latitude":"41.509941101074","longitude":"-6.775559902191","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"040","name":"Barca de Alva","description":"","height":754,"points":4,"latitude":"41.058208465576","longitude":"-6.999929904938","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"041","name":"Penedo Dur\u00e3o","description":"","height":719,"points":4,"latitude":"41.056831359863","longitude":"-6.819220066071","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"042","name":"Ligares","description":"","height":699,"points":2,"latitude":"41.102508544922","longitude":"-6.937739849091","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"043","name":"Bragadas","description":"","height":695,"points":2,"latitude":"41.558650970459","longitude":"-7.803840160370","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"044","name":"Amieiro","description":"","height":656,"points":2,"latitude":"41.283481597900","longitude":"-7.370870113373","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"045","name":"Serra do Cubo","description":"","height":535,"points":1,"latitude":"41.412509918213","longitude":"-7.187580108643","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"046","name":"S\u00e3o Silvestre","description":"","height":520,"points":1,"latitude":"41.149158477783","longitude":"-7.902239799500","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"047","name":"Abreiro","description":"","height":499,"points":1,"latitude":"41.350151062012","longitude":"-7.315659999847","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"048","name":"S\u00e3o Pedro","description":"","height":428,"points":1,"latitude":"41.184410095215","longitude":"-7.770609855652","region":{"code":"TM","name":"Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"001","name":"Serra de Aire","description":"","height":679,"points":2,"latitude":"39.535709381104","longitude":"-8.636819839478","region":{"code":"RB","name":"Ribatejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"002","name":"Serra do Bando dos Santos","description":"","height":632,"points":2,"latitude":"39.613750457764","longitude":"-7.975059986115","region":{"code":"RB","name":"Ribatejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"003","name":"Monte de Ma\u00e7\u00e3o","description":"","height":600,"points":2,"latitude":"39.622409820557","longitude":"-8.027950286865","region":{"code":"RB","name":"Ribatejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"004","name":"Serra Alta","description":"","height":434,"points":1,"latitude":"39.757061004639","longitude":"-8.258879661560","region":{"code":"RB","name":"Ribatejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"001","name":"Alto da Pedrada","description":"","height":1416,"points":10,"latitude":"41.929641723633","longitude":"-8.291680335999","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"002","name":"Serra Amarela","description":"","height":1362,"points":10,"latitude":"41.812999725342","longitude":"-8.195210456848","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"003","name":"Serra da Cabreira","description":"","height":1286,"points":8,"latitude":"41.639080047607","longitude":"-8.043569564819","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"004","name":"Serra de Corno de Bico","description":"","height":883,"points":6,"latitude":"41.867759704590","longitude":"-8.518420219421","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"005","name":"Serra de Arga","description":"","height":825,"points":4,"latitude":"41.811630249023","longitude":"-8.696660041809","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"006","name":"Serra de Oural","description":"","height":700,"points":4,"latitude":"41.730678558350","longitude":"-8.458849906921","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"007","name":"Borrageiro","description":"","height":1413,"points":10,"latitude":"41.758831024170","longitude":"-8.117580413818","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"008","name":"Serra da Peneda","description":"","height":1367,"points":10,"latitude":"41.968818664551","longitude":"-8.307299613953","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"009","name":"Bou\u00e7a dos Homens","description":"","height":1296,"points":8,"latitude":"42.007919311523","longitude":"-8.255900382996","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"010","name":"Monte de Lamas","description":"","height":1244,"points":8,"latitude":"42.068721771240","longitude":"-8.203149795532","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"011","name":"Concieiro","description":"","height":1236,"points":8,"latitude":"41.987930297852","longitude":"-8.237799644470","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"012","name":"P\u00e9 de Cabril","description":"","height":1217,"points":8,"latitude":"41.766700744629","longitude":"-8.157890319824","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"013","name":"Vilarinho","description":"","height":1208,"points":8,"latitude":"41.817821502686","longitude":"-8.164810180664","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"014","name":"Cerdeira","description":"","height":1203,"points":8,"latitude":"41.739749908447","longitude":"-7.947800159454","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"015","name":"Pico da Serra da Peneda","description":"","height":1197,"points":8,"latitude":"42.012550354004","longitude":"-8.194129943848","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"016","name":"Serra da Cabreira","description":"","height":1194,"points":8,"latitude":"41.600730895996","longitude":"-7.982820034027","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"017","name":"Peneda 09","description":"","height":1164,"points":8,"latitude":"41.990200042725","longitude":"-8.201430320740","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"018","name":"Portela do Homem","description":"","height":973,"points":6,"latitude":"41.719329833984","longitude":"-8.235930442810","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"019","name":"Alto do Morgair","description":"","height":887,"points":6,"latitude":"41.541931152344","longitude":"-8.116339683533","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"020","name":"Aboim","description":"","height":848,"points":4,"latitude":"41.545909881592","longitude":"-8.060890197754","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"021","name":"Mourisca","description":"","height":833,"points":4,"latitude":"41.973289489746","longitude":"-8.431449890137","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"022","name":"Monte de Boulhosa","description":"","height":826,"points":4,"latitude":"41.954658508301","longitude":"-8.492429733276","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"023","name":"Vila Pouca","description":"","height":824,"points":4,"latitude":"41.463371276855","longitude":"-8.068790435791","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"024","name":"Varzeacova","description":"","height":820,"points":4,"latitude":"41.500400543213","longitude":"-8.048130035400","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"025","name":"Vilarinho das Furnas","description":"","height":809,"points":4,"latitude":"41.756961822510","longitude":"-8.206859588623","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"026","name":"Alto do Gi\u00e3o","description":"","height":809,"points":4,"latitude":"41.864891052246","longitude":"-8.324449539185","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"027","name":"Serra da Orada","description":"","height":769,"points":4,"latitude":"41.488868713379","longitude":"-8.025659561157","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"028","name":"Ventoselo","description":"","height":755,"points":4,"latitude":"41.770610809326","longitude":"-8.374290466309","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"029","name":"Senhora da Lapa","description":"","height":718,"points":4,"latitude":"41.614891052246","longitude":"-8.177510261536","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"030","name":"Serra de S\u00e3o Mamede de Penafiel","description":"","height":681,"points":2,"latitude":"41.628608703613","longitude":"-8.247090339661","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"031","name":"Castro do Lad\u00e1rio","description":"","height":624,"points":2,"latitude":"41.463359832764","longitude":"-7.991670131683","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"032","name":"Alto da Pena","description":"","height":624,"points":2,"latitude":"41.920738220215","longitude":"-8.712189674377","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"033","name":"Monte da Penha","description":"","height":598,"points":1,"latitude":"41.429508209229","longitude":"-8.268659591675","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"034","name":"Santa Marinha","description":"","height":595,"points":1,"latitude":"41.502361297607","longitude":"-8.225069999695","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"035","name":"Monte Sameiro","description":"","height":561,"points":1,"latitude":"41.541080474854","longitude":"-8.368949890137","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"036","name":"Serra da Nora","description":"","height":557,"points":1,"latitude":"41.714859008789","longitude":"-8.597820281982","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"037","name":"Serra de Santa Luzia","description":"","height":537,"points":1,"latitude":"41.762691497803","longitude":"-8.808050155640","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"038","name":"Serra do Formigoso","description":"","height":508,"points":1,"latitude":"41.836601257324","longitude":"-8.613920211792","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"039","name":"Morreira","description":"","height":479,"points":1,"latitude":"41.497638702393","longitude":"-8.381119728088","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"040","name":"Monte da Padela","description":"","height":474,"points":1,"latitude":"41.676559448242","longitude":"-8.645999908447","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"041","name":"Monte de S\u00e3o Gon\u00e7alo","description":"","height":468,"points":1,"latitude":"41.588329315186","longitude":"-8.660759925842","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"042","name":"Penedo das Letras","description":"","height":449,"points":1,"latitude":"41.467121124268","longitude":"-8.457690238953","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"043","name":"Serra de Perre","description":"","height":438,"points":1,"latitude":"41.751869201660","longitude":"-8.753359794617","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"044","name":"Serra de Antelas","description":"","height":424,"points":1,"latitude":"41.803199768066","longitude":"-8.618339538574","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"045","name":"Serra de Airo","description":"","height":403,"points":1,"latitude":"41.519111633301","longitude":"-8.521010398865","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"046","name":"Alto de S\u00e3o Bento","description":"","height":397,"points":1,"latitude":"41.835239410400","longitude":"-8.832280158997","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"047","name":"Senhora dos Montes","description":"","height":394,"points":1,"latitude":"41.404739379883","longitude":"-8.343469619751","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"048","name":"Vila Nova da Cerveira","description":"","height":323,"points":1,"latitude":"41.906379699707","longitude":"-8.776390075684","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"049","name":"Santa Tecla","description":"","height":317,"points":1,"latitude":"41.418308258057","longitude":"-8.403650283814","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"050","name":"Forno dos Mouros","description":"","height":294,"points":1,"latitude":"41.455680847168","longitude":"-8.585180282593","region":{"code":"MN","name":"Minho","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"001","name":"Serra do Montejunto","description":"","height":666,"points":2,"latitude":"39.173591613770","longitude":"-9.048740386963","region":{"code":"ES","name":"Estremadura","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"002","name":"Serra de Sintra","description":"","height":528,"points":1,"latitude":"38.782478332520","longitude":"-9.390990257263","region":{"code":"ES","name":"Estremadura","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"003","name":"Serra da Arr\u00e1bida","description":"","height":501,"points":1,"latitude":"38.480968475342","longitude":"-9.000109672546","region":{"code":"ES","name":"Estremadura","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"004","name":"Monte Manique","description":"","height":428,"points":1,"latitude":"38.895809173584","longitude":"-9.238240242004","region":{"code":"ES","name":"Estremadura","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"005","name":"Monte do Alqueid\u00e3o","description":"","height":434,"points":1,"latitude":"38.986789703369","longitude":"-9.151260375977","region":{"code":"ES","name":"Estremadura","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"006","name":"Monte de Santa Eul\u00e1lia","description":"","height":399,"points":1,"latitude":"38.869918823242","longitude":"-9.247839927673","region":{"code":"ES","name":"Estremadura","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"007","name":"Serra do Socorro","description":"","height":386,"points":1,"latitude":"39.017570495605","longitude":"-9.224900245667","region":{"code":"ES","name":"Estremadura","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"008","name":"Serra do Risco","description":"","height":368,"points":1,"latitude":"38.447521209717","longitude":"-9.048239707947","region":{"code":"ES","name":"Estremadura","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"009","name":"Serra de S\u00e3o Lu\u00eds","description":"","height":355,"points":1,"latitude":"38.533939361572","longitude":"-8.938269615173","region":{"code":"ES","name":"Estremadura","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"010","name":"Monte Serves","description":"","height":344,"points":1,"latitude":"38.894119262695","longitude":"-9.090519905090","region":{"code":"ES","name":"Estremadura","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"001","name":"Serra do Mar\u00e3o","description":"","height":1415,"points":10,"latitude":"41.248638153076","longitude":"-7.886370182037","region":{"code":"DL","name":"Douro Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"002","name":"Serra da Agrela","description":"","height":532,"points":1,"latitude":"41.323631286621","longitude":"-8.386110305786","region":{"code":"DL","name":"Douro Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"003","name":"Serra de Valongo","description":"","height":376,"points":1,"latitude":"41.171569824219","longitude":"-8.493510246277","region":{"code":"DL","name":"Douro Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"004","name":"Pena","description":"","height":1223,"points":8,"latitude":"41.295581817627","longitude":"-7.916510105133","region":{"code":"DL","name":"Douro Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"005","name":"Aboboreira","description":"","height":949,"points":6,"latitude":"41.195690155029","longitude":"-8.028349876404","region":{"code":"DL","name":"Douro Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"006","name":"Mes\u00e3o Frio","description":"","height":947,"points":6,"latitude":"41.186901092529","longitude":"-7.960040092468","region":{"code":"DL","name":"Douro Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"007","name":"Montedeiras","description":"","height":656,"points":2,"latitude":"41.116481781006","longitude":"-8.137069702148","region":{"code":"DL","name":"Douro Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"008","name":"Brenha","description":"","height":575,"points":1,"latitude":"41.188411712646","longitude":"-8.232119560242","region":{"code":"DL","name":"Douro Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"009","name":"Monte de Lousada","description":"","height":570,"points":1,"latitude":"41.309879302979","longitude":"-8.296759605408","region":{"code":"DL","name":"Douro Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"010","name":"Monte de Celorico de Basto","description":"","height":562,"points":1,"latitude":"41.353950500488","longitude":"-7.955709934235","region":{"code":"DL","name":"Douro Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"011","name":"Serra da Boneca","description":"","height":510,"points":1,"latitude":"41.063629150391","longitude":"-8.346050262451","region":{"code":"DL","name":"Douro Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"012","name":"Vandoma","description":"","height":504,"points":1,"latitude":"41.200069427490","longitude":"-8.390609741211","region":{"code":"DL","name":"Douro Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"013","name":"Alpendurada","description":"","height":473,"points":1,"latitude":"41.097579956055","longitude":"-8.227339744568","region":{"code":"DL","name":"Douro Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"014","name":"Serra de Pias","description":"","height":369,"points":1,"latitude":"41.144969940186","longitude":"-8.467860221863","region":{"code":"DL","name":"Douro Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"015","name":"Monte de Amarante","description":"","height":369,"points":1,"latitude":"41.236591339111","longitude":"-8.094570159912","region":{"code":"DL","name":"Douro Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"016","name":"Monte de Guimarei","description":"","height":334,"points":1,"latitude":"41.292610168457","longitude":"-8.488400459290","region":{"code":"DL","name":"Douro Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"001","name":"Serra de M\u00fa","description":"","height":578,"points":1,"latitude":"37.370769500732","longitude":"-8.080670356751","region":{"code":"BT","name":"Baixo Alentejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"002","name":"Serra da Adi\u00e7a","description":"","height":518,"points":1,"latitude":"38.008850097656","longitude":"-7.305729866028","region":{"code":"BT","name":"Baixo Alentejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"003","name":"Serra da Vigia","description":"","height":393,"points":1,"latitude":"37.618198394775","longitude":"-8.387769699097","region":{"code":"BT","name":"Baixo Alentejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"004","name":"Serra de Gr\u00e2ndola","description":"","height":383,"points":1,"latitude":"38.169410705566","longitude":"-8.645299911499","region":{"code":"BT","name":"Baixo Alentejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"005","name":"Serra do Cercal","description":"","height":378,"points":1,"latitude":"37.761970520020","longitude":"-8.691760063171","region":{"code":"BT","name":"Baixo Alentejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"006","name":"Serra de Ficalho","description":"","height":503,"points":1,"latitude":"37.965019226074","longitude":"-7.285220146179","region":{"code":"BT","name":"Baixo Alentejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"007","name":"Serra do Mendro","description":"","height":403,"points":1,"latitude":"38.246288299561","longitude":"-7.784170150757","region":{"code":"BT","name":"Baixo Alentejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"008","name":"Serro Alcaria Ruiva","description":"","height":351,"points":1,"latitude":"37.700351715088","longitude":"-7.761390209198","region":{"code":"BT","name":"Baixo Alentejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"001","name":"Serra do A\u00e7or","description":"","height":1418,"points":10,"latitude":"40.231689453125","longitude":"-7.779779911041","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"002","name":"Serra da Lous\u00e2","description":"","height":1205,"points":8,"latitude":"40.089519500732","longitude":"-8.178919792175","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"003","name":"Serra do Vidual","description":"","height":1119,"points":8,"latitude":"40.139991760254","longitude":"-7.879209995270","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"004","name":"Serra da Freita","description":"","height":1085,"points":8,"latitude":"40.882728576660","longitude":"-8.253939628601","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"005","name":"Serra de Alvai\u00e1zere","description":"","height":618,"points":2,"latitude":"39.828571319580","longitude":"-8.411080360413","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"006","name":"Serra de Sic\u00f3","description":"","height":553,"points":1,"latitude":"39.922519683838","longitude":"-8.544610023499","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"007","name":"Serra do Bu\u00e7aco","description":"","height":549,"points":1,"latitude":"40.367511749268","longitude":"-8.356940269470","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"008","name":"Serra da Boa Viagem","description":"","height":261,"points":1,"latitude":"40.200218200684","longitude":"-8.882439613342","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"009","name":"Picoto do Cebolo","description":"","height":1405,"points":10,"latitude":"40.181549072266","longitude":"-7.809460163117","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"010","name":"Monte do Culcurinho","description":"","height":1231,"points":8,"latitude":"40.266220092773","longitude":"-7.826089859009","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"011","name":"Barroca Grande","description":"","height":1079,"points":8,"latitude":"40.146499633789","longitude":"-7.774740219116","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"012","name":"Pampilhosa da Serra","description":"","height":1036,"points":8,"latitude":"40.107879638672","longitude":"-7.952829837799","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"013","name":"Selada das Eiras","description":"","height":957,"points":6,"latitude":"40.173919677734","longitude":"-8.004440307617","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"014","name":"Cabe\u00e7o do Souto","description":"","height":911,"points":6,"latitude":"40.081081390381","longitude":"-7.853079795837","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"015","name":"Monte do Rabad\u00e3o","description":"","height":852,"points":6,"latitude":"40.168609619141","longitude":"-8.047260284424","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"016","name":"Aldeia Cimeira","description":"","height":847,"points":4,"latitude":"40.029029846191","longitude":"-7.950759887695","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"017","name":"Monte de Arouca","description":"","height":701,"points":4,"latitude":"40.963348388672","longitude":"-8.239729881287","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"018","name":"Serra de Porto de M\u00f3s","description":"","height":607,"points":2,"latitude":"39.549449920654","longitude":"-8.866499900818","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"019","name":"Portela de G\u00f3is","description":"","height":597,"points":1,"latitude":"40.155578613281","longitude":"-8.156760215759","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"020","name":"Serra da Pena de \u00c1guia","description":"","height":582,"points":1,"latitude":"39.535449981689","longitude":"-8.782629966736","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"021","name":"Monte de Aveleira","description":"","height":531,"points":1,"latitude":"40.258369445801","longitude":"-8.349749565125","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"022","name":"Serra do Raba\u00e7al","description":"","height":520,"points":1,"latitude":"40.030811309814","longitude":"-8.500410079956","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"023","name":"Juromelo","description":"","height":503,"points":1,"latitude":"40.000080108643","longitude":"-8.403869628906","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"024","name":"Monte de Vale de Cambra","description":"","height":503,"points":1,"latitude":"40.864780426025","longitude":"-8.424420356751","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"025","name":"Vila Nova do Ceira","description":"","height":485,"points":1,"latitude":"40.211681365967","longitude":"-8.152770042419","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"026","name":"Caneiro","description":"","height":449,"points":1,"latitude":"40.224071502686","longitude":"-8.308119773865","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"027","name":"Semide","description":"","height":400,"points":1,"latitude":"40.166919708252","longitude":"-8.348979949951","region":{"code":"BL","name":"Beira Litoral","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"001","name":"Serra da Estrela","description":"","height":1993,"points":10,"latitude":"40.321868896484","longitude":"-7.612559795380","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"002","name":"Serra da Gardunha","description":"","height":1227,"points":8,"latitude":"40.080520629883","longitude":"-7.525519847870","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"003","name":"Serra dos Alvelos","description":"","height":1084,"points":8,"latitude":"39.848430633545","longitude":"-7.925700187683","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"004","name":"Serra do Moradal","description":"","height":885,"points":6,"latitude":"39.988929748535","longitude":"-7.784110069275","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"005","name":"Serra da Melri\u00e7a","description":"","height":592,"points":1,"latitude":"39.694488525391","longitude":"-8.130620002747","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"006","name":"Encosta do Diabo","description":"","height":1748,"points":10,"latitude":"40.294979095459","longitude":"-7.579339981079","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"007","name":"Santo Ant\u00f3nio da Neve","description":"","height":1172,"points":8,"latitude":"40.077419281006","longitude":"-8.162650108337","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"008","name":"Ladeira","description":"","height":1080,"points":8,"latitude":"40.028488159180","longitude":"-7.709579944611","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"009","name":"Sarzedo","description":"","height":1027,"points":8,"latitude":"40.371700286865","longitude":"-7.416950225830","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"010","name":"Serra da Malcata","description":"","height":1001,"points":8,"latitude":"40.232761383057","longitude":"-7.071330070496","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"011","name":"Serra da Maun\u00e7a","description":"","height":996,"points":6,"latitude":"40.098430633545","longitude":"-7.649129867554","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"012","name":"Serra Vermelha","description":"","height":963,"points":6,"latitude":"39.940849304199","longitude":"-7.962759971619","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"013","name":"Espadana","description":"","height":949,"points":6,"latitude":"39.818988800049","longitude":"-7.880350112915","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"014","name":"Ingarnal","description":"","height":900,"points":6,"latitude":"39.994148254395","longitude":"-7.741380214691","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"015","name":"Sarnadas de S\u00e3o Sim\u00e3o","description":"","height":863,"points":6,"latitude":"39.948390960693","longitude":"-7.766809940338","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"016","name":"Outro monte de Penamacor","description":"","height":823,"points":4,"latitude":"40.188919067383","longitude":"-7.051189899445","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"017","name":"Penha Garcia","description":"","height":812,"points":4,"latitude":"40.026779174805","longitude":"-6.973790168762","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"018","name":"Santa Marta","description":"","height":798,"points":4,"latitude":"40.205188751221","longitude":"-7.239890098572","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"019","name":"Serra do Gomes","description":"","height":788,"points":4,"latitude":"40.151309967041","longitude":"-7.588089942932","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"020","name":"Ferro","description":"","height":775,"points":4,"latitude":"40.219329833984","longitude":"-7.434490203857","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"021","name":"Vieira das Gralhas","description":"","height":757,"points":4,"latitude":"40.088439941406","longitude":"-7.076230049133","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"022","name":"Monte de Penamacor","description":"","height":749,"points":4,"latitude":"40.178581237793","longitude":"-7.112319946289","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"023","name":"Monsanto","description":"","height":726,"points":4,"latitude":"40.035449981689","longitude":"-7.113820075989","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"024","name":"Monte de Belmonte","description":"","height":710,"points":4,"latitude":"40.341239929199","longitude":"-7.358329772949","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"025","name":"Monte de Cimadas","description":"","height":643,"points":2,"latitude":"39.754409790039","longitude":"-7.990890026093","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"026","name":"Serra das Talhadas","description":"","height":597,"points":1,"latitude":"39.772510528564","longitude":"-7.774849891663","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"027","name":"Alcafozes","description":"","height":575,"points":1,"latitude":"39.963359832764","longitude":"-7.025650024414","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"028","name":"Penedo Gordo","description":"","height":538,"points":1,"latitude":"39.679130554199","longitude":"-7.700660228729","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"029","name":"Monte da Mendeira","description":"","height":444,"points":1,"latitude":"39.788639068604","longitude":"-8.265080451965","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"030","name":"Monforte da Beira","description":"","height":441,"points":1,"latitude":"39.727378845215","longitude":"-7.288109779358","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"031","name":"Alqueid\u00e3o de Pussos","description":"","height":441,"points":1,"latitude":"39.838199615479","longitude":"-8.326729774475","region":{"code":"BB","name":"Beira Baixa","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"001","name":"Serra de Montemuro","description":"","height":1382,"points":10,"latitude":"40.974018096924","longitude":"-7.987510204315","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"002","name":"Serra do Caramulo","description":"","height":1075,"points":8,"latitude":"40.580768585205","longitude":"-8.176250457764","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"003","name":"Serra de S\u00e3o Mac\u00e1rio","description":"","height":1052,"points":8,"latitude":"40.875640869141","longitude":"-8.061289787293","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"004","name":"Serra do Pisco","description":"","height":989,"points":6,"latitude":"40.770961761475","longitude":"-7.424099922180","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"005","name":"Serra da Marofa","description":"","height":977,"points":6,"latitude":"40.864498138428","longitude":"-6.991650104523","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"006","name":"Serra de S\u00e3o Louren\u00e7o","description":"","height":929,"points":6,"latitude":"40.832019805908","longitude":"-7.841070175171","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"007","name":"Folgosinho","description":"","height":1585,"points":10,"latitude":"40.472320556641","longitude":"-7.539279937744","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"008","name":"Cov\u00e3o da Ponte","description":"","height":1299,"points":8,"latitude":"40.438919067383","longitude":"-7.492129802704","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"009","name":"Serra da Azinha","description":"","height":1254,"points":8,"latitude":"40.432220458984","longitude":"-7.462570190430","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"010","name":"Pedra Posta","description":"","height":1204,"points":8,"latitude":"41.007759094238","longitude":"-8.101869583130","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"011","name":"Seixo Amarelo","description":"","height":1127,"points":8,"latitude":"40.452831268311","longitude":"-7.356440067291","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"012","name":"Candal","description":"","height":1106,"points":8,"latitude":"40.842521667480","longitude":"-8.182990074158","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"013","name":"Nossa Senhora do Castelo","description":"","height":1013,"points":8,"latitude":"41.033359527588","longitude":"-8.151479721069","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"014","name":"Cabe\u00e7o das Fragas","description":"","height":1005,"points":8,"latitude":"40.424999237061","longitude":"-7.222620010376","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"015","name":"Penedono","description":"","height":993,"points":6,"latitude":"41.011749267578","longitude":"-7.418379783630","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"016","name":"Arcos","description":"","height":975,"points":6,"latitude":"41.073120117188","longitude":"-7.579380035400","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"017","name":"Serra de Opa","description":"","height":850,"points":6,"latitude":"40.285488128662","longitude":"-7.213109970093","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"018","name":"Serra do Lad\u00e1rio","description":"","height":798,"points":4,"latitude":"40.702590942383","longitude":"-8.288269996643","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"019","name":"Senhora do Viso","description":"","height":795,"points":4,"latitude":"41.092449188232","longitude":"-7.328100204468","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"020","name":"Frieira","description":"","height":776,"points":4,"latitude":"41.159019470215","longitude":"-7.444039821625","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"021","name":"Monte de Reriz","description":"","height":763,"points":4,"latitude":"40.880031585693","longitude":"-7.983960151672","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"022","name":"Monte da Aldeia da Desejosa","description":"","height":721,"points":4,"latitude":"41.136749267578","longitude":"-7.524630069733","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"023","name":"Monte de Ma\u00e7al","description":"","height":706,"points":4,"latitude":"40.667770385742","longitude":"-7.306449890137","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"024","name":"Monte S\u00e3o Gabriel","description":"","height":644,"points":2,"latitude":"41.035758972168","longitude":"-7.088880062103","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"025","name":"Monte Cal\u00e1bria","description":"","height":498,"points":1,"latitude":"41.030109405518","longitude":"-7.015769958496","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"026","name":"Castelo Velho","description":"","height":441,"points":1,"latitude":"41.150730133057","longitude":"-7.140600204468","region":{"code":"BA","name":"Beira Alta","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"001","name":"Serra de Foia","description":"","height":902,"points":6,"latitude":"37.314979553223","longitude":"-8.595629692078","region":{"code":"AL","name":"Algarve","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"002","name":"Serra do Caldeir\u00e3o","description":"","height":589,"points":1,"latitude":"37.307949066162","longitude":"-7.961369991303","region":{"code":"AL","name":"Algarve","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"003","name":"Serra do Monte Figo","description":"","height":411,"points":1,"latitude":"37.101680755615","longitude":"-7.831069946289","region":{"code":"AL","name":"Algarve","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"004","name":"Serra de Monchique","description":"","height":764,"points":4,"latitude":"37.307788848877","longitude":"-8.530900001526","region":{"code":"AL","name":"Algarve","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"005","name":"Monte das Sarnadas","description":"","height":455,"points":1,"latitude":"37.256481170654","longitude":"-8.153109550476","region":{"code":"AL","name":"Algarve","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"006","name":"Serra de Salir","description":"","height":453,"points":1,"latitude":"37.260730743408","longitude":"-8.048859596252","region":{"code":"AL","name":"Algarve","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"007","name":"Serra da Rocha da Pena","description":"","height":449,"points":1,"latitude":"37.256729125977","longitude":"-8.101010322571","region":{"code":"AL","name":"Algarve","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"008","name":"Sapeira","description":"","height":348,"points":1,"latitude":"37.319129943848","longitude":"-8.387040138245","region":{"code":"AL","name":"Algarve","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"001","name":"Serra de S\u00e3o Mamede","description":"","height":1025,"points":8,"latitude":"39.313430786133","longitude":"-7.359950065613","region":{"code":"AA","name":"Alto Alentejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"002","name":"Serra do Marv\u00e3o","description":"","height":865,"points":6,"latitude":"39.396961212158","longitude":"-7.379940032959","region":{"code":"AA","name":"Alto Alentejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"003","name":"Serra da Ossa","description":"","height":653,"points":2,"latitude":"38.739231109619","longitude":"-7.584179878235","region":{"code":"AA","name":"Alto Alentejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"004","name":"Serra da Selada","description":"","height":958,"points":6,"latitude":"39.335998535156","longitude":"-7.306630134583","region":{"code":"AA","name":"Alto Alentejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"005","name":"Cruz da Penha","description":"","height":641,"points":2,"latitude":"39.303310394287","longitude":"-7.450300216675","region":{"code":"AA","name":"Alto Alentejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"006","name":"Serra da Ossa pico 2","description":"","height":622,"points":2,"latitude":"38.737449645996","longitude":"-7.541530132294","region":{"code":"AA","name":"Alto Alentejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"007","name":"Monte de Estremoz","description":"","height":504,"points":1,"latitude":"38.834499359131","longitude":"-7.534709930420","region":{"code":"AA","name":"Alto Alentejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"008","name":"Monte de Vila Boim","description":"","height":489,"points":1,"latitude":"38.874931335449","longitude":"-7.263569831848","region":{"code":"AA","name":"Alto Alentejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}},{"code":"009","name":"P\u00e9 da Serra","description":"","height":437,"points":1,"latitude":"39.575508117676","longitude":"-7.630070209503","region":{"code":"AA","name":"Alto Alentejo","association":{"code":"CT","name":"Portugal"}}}]